香城到底可唔可以有明教

焚我殘軀 熊熊聖火 生亦何歡 死亦何苦 懲惡揚善 惟光明故 喜樂哀愁 盡歸塵土 憐我世人 憂患實多